蕭生咁夜仲唔訓....

講民主黨公民黨
好有道理
讀咁多書都冇用
司法覆核都係以前長毛做

保重身體

燈夠未

燒山 保重身體

睇background都知唔係夜晚錄啦

又係太skr你呀

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

開燈炸？

窗黎

簫生，真香港人，有知識，有勇有謀，好 佩服，希望有機會可以跟佢學習

咁早起身有時諗唔怪得佢咁勁
咁遲訓早起

去網聚咪有機會

我冇佢Email,找左好耐都冇

證明你冇專心睇片

係，我只可以聽片，學習

聽蕭生，我學左 邏輯思維， 估計到將來
交1億學費都學唔到

佢都唔係大牌 d活動成日見佢真人嫁啦

就死啦7張

所以佢係我師傅

生命長短，冇所謂，只係有冇意義

係好似有人17歲就拔尖有人80歲都冇5科合格一樣

係1個好的比喻

曲？

仲對泛民有冀望? 真心膠?